【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

前提【我哋係反恐襲，唔係嚟搞事】
1. 我方唔會主動出擊
2. 敵方如果襲擊 我方出於自衛 會用適當武力制服暴徒
3. 對等武力反擊
4. 只針對施襲暴徒

呢次係和理非嘅回合

最後時間：
11點集合
1點出發

原因：
夠人可提早出發，唔夠人就等夠人
有啲時間買個包食下咁or帶定啲野食下
光天化日之下，啲人無咁狼死
又多啲記者可以係到

散場時間：6點

入黑前散！

Dress Code：
•全民防具（頭盔）
》意思係反對恐怖襲擊

•全民掃把
》掃走邪惡勢力

目的：
•落實五大訴求

•再提宣言（請中英）

•一哥要回應
》721元朗警察的無視白衣暴徒原因

^市民難以接受警力不足論，白衫沒武器論，白衫無罪論

》721中環連開36槍原因，公開出動的武力程度、受傷人數

•取消何君堯的所有政府職務
》聯合黑社會黑警，是有代價。

以上四項

728
下午5時
為
落實訴求
回應疑問
取消職務
嘅死線

可做行動（集合左其他人意見）：
1.再重提五大訴求

2.再提宣言（中英都要有）

相關po：
[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

五大訴求去撚咗邊呀屌你（內有721宣言文字版）

3.提及721連開36槍，追究責任，提有中槍危殆手足（直中頭部），和元朗事件警察責任

相關po：
[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

突發（上環有大件發生）

4.揭發元朗恐懼為中聯辦黑手，中共政治手段
［缺決定性證據，慎重考慮］

相關po：
【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

元朗內幕：「阿爺」下令以暴力懲戒反送中示威者

5.送居民回家行動

6.重申港共為極權政府，人民受極權管治
以社會信用評級，燈柱入手

7.提出各區成立民間自衛隊

相關po：
[ 重中之重！ ] 如果想 "727 元朗反三黑" 多人去，就一定要大力宣傳 成立<<民間自衛隊>>保護市民！！！！！

民間自衛術義教班，現已正式成立！

8.點出恐襲劈友對大家都無著數，啲人會唔敢嚟幫襯，唔政租屋

9.在元朗警署發起記者會，歡迎記者提問，召喚聰聰，播政警黑勾結片

後續：
1.728死線
2.728升級

相關po：
不如討論下728死線同728行動

遊行路線：
抱歉樓主無能力判斷
大家可以討論下

暫時跟原來的路線or行建議一

建議一：
公園集合，行到警署，上朗屏散

相關po：
元朗條遊行路線其實真係要做多d風險評估

推

黑警黑官
不能放過！

我哋有手足被射頭呀！！！！

推推推

推！

謝謝

蘋果報左四點？

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

我無野講

太危險太晏

一定要一早去, 行到一半已經入黑, 後面加入既人會更危險

我都覺

全民防具！

我打算為727元朗交多份遊行意向通知書 各位想12點定2點出發？

時間? 4pm/ 11am ?

11am
4點太遲！！！

推
11點集合
1點出發

中間睇餸食飯
陪人就提早出發
唔夠就等

公園出發定元朗站出發

不返對通知書改左未?

樓主申請左未

有人想再申請過

等緊另一啲人決定
我都想知

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

保護元朗居民，反政警黑勾結

push

入夜比較危險，盡量早少少完成

係

未 仲有以下問題未解決
路線未有定案：跟舊定行新？
未搵到多一位巴打做代表
未有糾察

另外想問呢度應該填乜
我地無組織

保護元朗居民！反對警黑勾結！

路線跟舊？路線無咩人再討論兼有圖
搵是但一個朋友一齊做代表？我住太遠趕唔切
糾察要點搵？

填無組織，個人？

反官警黑勾結
要拉埋啲官or政府落水

只行大馬路係安全, 可以考慮行晒大馬路往元朗西一邊大馬路, 留返往元朗東方向作為撤退/離開路線

提醒大家切勿分散走入千色廣場等內街, 車路窄街小巷太多會被伏擊

等大會確定左路線先沿路補充地理資訊

無大會
所以講路線求圖

我都好嬲好想打，但打解決唔到問題，而家就有一班平時唔理政治既人出黎鬧政府，正正係因為暴力而企出黎，你以暴制暴於事無補

老黑都係收錢做野，最仆街係何妖，警犬，政府。白衫唔係黎自同一條村，燒村都冇用

何妖明顯玩大左，自己人都唔妥佢，老黑都係收錢先出黎做野，你唔入村打人，佢地得撚閒理你咩。唔好唔記得上水，只要唔搞佢地，避開一啲地方唔去，佢地都唔會搞我地，唔好自亂陣腳

727要人，唔係要武力，要自衛要智取

今次係和理非回合！！！

謝提醒

光復香港
時代革命

咩叫做住太遠趕唔切?

唔係要去個到交架？只係要填我個名咋？

無大會就叫一群元朗居民之類....

路線圖你一係睇地圖行大馬路, 由鳳翔路花園集合, 行到元朗警署

或者參考元朗天后誕活動遊行路線, 經教育路一帶去到警察已婚宿舍, 轉右行置元朗警署

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

想討論下路線問題
如果行去村，對鄉村佢地黎講係挑釁行為，到時打唔打都好，就正中政權下懷，佢地以黑打民要我地復仇，咁黑警就有藉口拉我地d義士。
我地係唔係應該將個訴求強調返去警黑勾結，遊行去警署。起碼警署無鄉黑咁易出手打人。

上次大家無用到，真可惜

推呢個時間同路線最正路
樓主可以同隔離post同鍾生夾夾

多謝 有搵佢 但未應

1

再推

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

戴頭盔係自保
不嬲和理非咁去搞

ching可以同呢個樓主傾傾？

TG搵 @maxchung 先

巴打支持

Push

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

掃錯付平

Sor sor

12

要一早入

有事按地鐵站内消防鐘(訊號直達警署及消防局)
車箱內攞滅火筒自救

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

開左

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

光復元朗
掃舊迎新
🧹🧹🧹🧹

Push

呢個po推唔起咁

先推呢個
【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

多謝！！！

推上頂

多謝

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容

一隻牛屎佬都唔可以放過

元朗和理非回合？

好多人貼完之前晏晝3點嘅文宣就冇更新
麻煩大家行過見到, 有筆喺身/喺連儂牆附近就去攞張memo攞支筆, 幫手改返時間做朝早11點, 提醒大家6點入黑前散

thx

點呀 一d又話三點一d話十一

保護元朗居民為主題
唔怕黑勢力但
不引戰不流血保民心不停步直到永遠和平穩定

女士們請唔好怕熱
著長袖長褲
噴霧型蚊怕水防狼警報器係好幫手
企後排幫手全程怕片

唔使客氣
好少人知時間改咗, 推到上熱門畀全世界知

申請不反對通知書係四點開始
但入夜人生路不熟
亦唔想嚇怕居民
十一點行係好事

謝謝
求幫推呢個

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

遊行路線唔係呢個咩？！
727 攻略

完全相同 綠線

我明了 虛線係去嘅方法

大大力推

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

推呀

推行動po